長沙灣ANYTIME FITNESS

長沙灣ANYTIME FITNESS多唔多人? 特別係晚上9點至11點
見佢價錢都ok 想試下

700

最緊要少人同近返工地點

有冇自己上去睇 齊唔齊設施

有跑步機就夠

放工時間要排隊

建議你上去睇睇個場先

多人過花市

長沙灣係咪即係深水埗個間？
如果係嘅話個間算多人
始終個位置無咩對手

之前550 一年 咁快加到700?

700玩荔枝角go24好過

550/月 一年約喎 咪吹水700

700個月 去玩跑步機

我見go24有傳單話荔枝角 $300月費
係只限荔枝角做？

笑左

之前去過一排，師兄你呢時段上去好有機會爆場因為個場乜人都有，例如：康文轉會過黎，執笠鐵館過黎，一大堆唔識操但係教朋友既大學生在有最多人既時候大概係你連位都冇得企。不過題外話，如果有女朋友最好唔好比佢自己上去操因為聽啲個場啲師兄講有隻疑似混血（唔清楚印尼定馬拉）既肥狗公專登𥄫住啲女操野，見佢自己一個操無啦啦就走去教人操背腳同二三頭，隻狗公冇料到教錯哂仲要solo已經比佢嚇走咗幾個靚女搞到班師兄少咗好多福利，所以有女朋友就要注意下喇

鎖匙費 半年月費650

係囉，唔係一直$550？還是呢個係一年合約月費，有d短期合約要$700？

天悦對面間鐵館執左拿？

未聽過anytime要7字頭

乜go24唔係500幾all club架咩300蚊正係荔枝角我唔清楚，我唔係會員，不過300 玩死荔枝角唔抵